{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월제주별빛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 人数を追加する場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を守らなければなりません。 施設の毀損、紛失時の損害賠償責任は宿泊客にあります。 魚や肉を焼く直火方式、炊事道具の持ち込みは禁止され、内部喫煙は禁止されます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えなければなりません。 訪問時に駐車できるスペースがあり、家庭菜園で農作物を収穫してみることができます。 周辺の観光地としてギリシャ神話博物館、済州恐竜ランドなどがあります。 (済州市、西帰浦市、一周西で交通が便利です)。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のお知らせは何ですか？",
            "answer": "予約のお知らせです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生可能で、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室、退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損、紛失時の損害賠償責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損、紛失時の損害賠償責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなことを持ち込むことが禁止されていますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式、炊事道具の持ち込みは禁止され、内部喫煙は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "何を控えなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "訪問時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "訪問時に駐車できるスペースがあり、家庭菜園で農作物を収穫してみることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてギリシャ神話博物館、済州恐竜ランドなどがあります。 (済州市、西帰浦市、一周西で交通が便利です)。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 419
    }
}